唔明啲人討論日本妹係都要圖，親身去日本有幾難

自已親身飛一次日本
包你用一日睇啲日本妹真人都有得睇飽佢地啦
分分鐘剩圖都唔夠睇到真人咁爽啦

睇過，樣衰既多

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

比負個啲全部未去過日本

認真睇過，好多真係化左妝都唔多掂

化左都係醜